點解晚餐一定貴過午餐

如題
兩餐都重要 明明一樣嘅食材分量
點解晚餐會貴啲？

因為午餐平d

因為午餐趕頭趕命，冇人會想食好野。

因為晚餐係你放左工 人地仲要開工招呼你同煮野比你食

對住你心儀對象講：
不如一齊食餐飯呀？？
你覺得係出黎食晏？緊係晚飯啦
你希望食完有下場

所以晚飯需求較大

點撚樣一定？
m記晚市貴啲？